MGB響香港玩唔玩得過？

Roadster或者GT算唔算少人渣？
維修費會唔會好甘同埋係咪好難操控？